［中立區］阿仙奴對曼城

似阿妓可以技擊落水狗

支持奥燒中出習曼城

習鏝狗肯定出盡奶力護旗嫁喇
世界要贏一定要撐奧燒

奧斯爾我撐你

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證無據都生豬肉坐咗半年
又話手足唔係condom？
就快生豬肉到2020年
可唔可以幫手關注下呢單野

咩中立，we are Ozil

Lm

燒山好野

阿仙奴都叫威過30秒

汗都未出

2分鐘

咁撚靚

奇雲迪布尼

屌 屙個尿已經一粒

笑話

好難射

屌 一埋位就入左波

此post已完

球波㩒得靚能到

勁射

阿狗

廢到

香港要贏 奧燒要贏

哥帥似改咗戰術

有冇俄佬台link

巴丁仔幾活躍

0:1

點解睇馬會KDB移左去翼

至少比奧燒整球啦

789

0:2

咩話 40:0？

阿狗唔係一般嘅廢

條後防真係雪糕筒黎

Kdb又助攻

英冠級

阿同屈福特差浯多實力(except ozil and aubameyang)

幾個人一齊mark都仲出到波 反應又慢

阿中場啲壓逼就係成堆人衝去個波度

阿仙奴始終都係阿仙奴

迪布尼完全唔比面

屌 煮完個粉之後番黎 2:0

Pepe80m
迪布尼都守死佢

逼害奧燒
逼害新疆